小欖燒烤場光榮結業

好耐之前食過 感覺個氣氛好好 野食又平 個時好似係70蚊一位 仲送隻水

話事話 間野係咪黃店？之前有次聽過絲打講 個老闆深黃
唔知有無聽錯？係就要去食到佢不了不了

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

push正想問

我都係睇新聞知咋 話到期唔續租

唉, 好多年前仲同朋友去過

D叉燒

05 年個陣試過由朝早11點開始食到夜晚9點，食足早午晚三餐

後面幾米之隔啱起好咗幾棟獨立屋富宅等開盤，唔執都難

隔離發展商 要收佢